估計警方在元朗有1000警力嚴密佈防

有人估計今日元朗大約有800至1000警力，保守估計至少有40豬 30EU。

另外，由於現時青山公路元朗段yoho對出有RB，因此區外進入元朗之車輛於經過博愛迴旋處時都會受到嚴重擠塞，請大家預留一定時間塞車。

慳d啦做完戲未呀
阻人收工

阻撚住晒

又阻住人收工

又呃OT

又打每月任務

阻人收工

唔洗個個月送頭,有大把任務做

慢慢企啦屌你老母

一起九點出tweet
Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

好撚多狗，建議大家唔好落大馬路，冇乜意思

唔止，周圍都有狗車

每逢21號. 元朗就好似天安門6.4咁.

屌，返屋企都唔得

如果每個月21號彈出又彈入咁點算

無錯 搞到博愛迴旋處塞塞.....

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先